有圖 機場上面冇人阻登機口！！要人 樓下上黎得唔得啊？

光復香港

時代革命

612 721 811！

612 721 811

五大訴求

缺一不可

77777722222211111

真係要人啊 屌你連登仔死撚晒去邊啊 。

又話癱瘓機場

721 811

推

有人好努力想製造混亂